
                      Es una muy buena película, las expresiones que utilizó JAMES MCAVOY en esta entrega fue única. Aquí vemos a un Víctor mucho más centrado y tiene noción incomparable de crear vida.
        
            